你今日好靚啊!!!

得閒講下呢句哄下女朋友
到我想講嗰陣，好似已經無機會

佢係雞黎㗎ja

仍然想去試多次

成日諗住哄女，有無諗過比女哄呀！！

娘娘點會哄兵仔

雞你老母

乜我琴日唔靚咩?

早抖啦 BB

抵